virtual machine問題

xref from